你班勇武撚全部同我入黎

香港大部份地鐵站內都有一個所謂既花灑消防系統，包括所有既救火花灑頭都係同一個滅火系統，我警告你地，無論任何時候，都唔可以打爆d花灑頭，因為入面有大量水係即使停左成個系統都阻止唔到入面水喉既水流出，浸左個地鐵站係一件好撚大獲既事！！！

bse 師兄？

亂玩消防系統 有咩後果？

浸撚左個地鐵站會有咩後果

我敢講呢個名最好：

黃施楠
黃絲男